[日常]究竟係我急定佢急

平時買野到比錢果陣都好習慣，
都等個收銀員搞哂手頭上啲野先遞錢，
但係次次收錢果個都會講多次個價錢出黎，
到底係咪我遞得太慢

你話呢？